麗閣邨搜出 10 支懷疑曲尺左輪手槍 拘兩夫婦

警方表示，昨晚接報到深水涉公共屋邨麗閣邨麗芙樓一單位調查，發現單位內有 6 支懷疑曲尺手槍、4 支懷疑左輪手槍、86 發子彈及一副手扣。經初步調查，當場拘捕一對六十多歲夫婦，涉嫌無牌管有槍械或彈藥、藏有攻擊性武器及藏有仿製槍械被捕。人員檢走該批手槍及子彈作進一步檢驗，案件交由深水埗警區刑事調查隊第六隊跟進。

bb彈呀?

睇黎要運入香港都唔少門路
幾時實施槍權